但是你從不愛拖手，只是放手進我衣袖

代表只想取暖，是否？

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

好勤力wo ching, 辛苦晒

啊！！！！！！！

遇到個錯既人?

一隻冇腳既雀仔，放生左

幾時既事?

好耐啦 ... 深夜突然感性咪叫下春

你呢？放得低未

我?
哈
從來都無人執起過
何來放低
依家只想好好生活

以前女朋友?
點無腳法?

詞真係寫得ok
但曲真係不了

我都係咁諗，好好生活
過左去既野唔好再回頭望
特別係知道對方過得好好既時候
自己更加要好好生活

依家大家都過緊理想中既生活，但我就唔係咁開心咁

男朋友

到你有拖拍個陣可能你鐘意自己一個多D

詞睇見都好心up
曲就下亞厘畢道正D

以為和你熟 好好聽

晚上折射到池底的燈光很美 但是
我都要離去不留戀到八時

但最新個隻詩歌舞街真心唔識欣賞

我意思係曲

詞都仲係好正

我覺得幾正 好有意境